連儂牆突顯示威者恐懼黑警！

呢個先係真相！